\documentclass{article}

\usepackage{subcaption}
\usepackage{arxiv}
\usepackage[utf8]{inputenc} % allow utf-8 input
\usepackage[T1]{fontenc}    % use 8-bit T1 fonts
\usepackage{hyperref}       % hyperlinks
\usepackage{url}            % simple URL typesetting
\usepackage{booktabs}       % professional-quality tables
\usepackage{amsfonts}       % blackboard math symbols
\usepackage{nicefrac}       % compact symbols for 1/2, etc.
\usepackage{microtype}      % microtypography
\usepackage{lipsum}
\usepackage{tikz}
\usepackage{multicol}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{float}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[]{appendix}
\newcommand\numberthis{\addtocounter{equation}{1}\tag{\theequation}}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\author{
  Lucas Silva Chaves\\
  Engenharia de Sistemas\\
  \texttt{lucasxp205@gmail.com} \\
  \And
  Lucas Gonçalves Bispo \\
  Engenharia de Sistemas\\
  \texttt{lucasbhbispo@gmail.com} \\
}



\begin{document}
\title{Eletromagnetismo Computacional – UFMG \\ Trabalho Computacional 4  \\ Propagação de Ondas}
\maketitle
%##################################################%
%TEXTO

\section{Propagação no espaço livre}
\input{espacoLivre.tex}
\newpage
\section{Propagação em um dielétrico com perdas}
\input{dieletricoComPerdas.tex}
\newpage
\section{Reflexão e transmissão na interface entre materiais dielétricos}
\input{reflexaoTransmissao.tex}
\newpage
\section{Análise de um radargrama}
\input{radarGama.tex}

\newpage
\begin{thebibliography}{9}
\bibitem{ida} 
Ida, N., Bastos, J. P. A.
\textit{Electromagnetics and calculation of fields}. SpringerLink, 2004.

\bibitem{cropper}
Cropper, W. H.
\textit{Great Physicists}. Oxford University Press, 2001.

\bibitem{gpr}
Davis, J., Annan, A. 
\textit{Ground-Penetrating Radar for High-Resolution Mapping of Soil and Rock Stratigraphy}. Geophysical Prospecting, 37(5), pp.531-551, 1989.


\bibitem{cheng}
Cheng, D. 
\textit{Field and wave electromagnetics}, 3rd ed. Harlow: Pearson Education Limited, 2014, pp. 555-556.

\bibitem{loizos}
Loizos, A., Plati, C.
\textit{Accuracy of pavement thicknesses estimation using different ground penetrating radar analysis approaches} {NDT} \& E International, vol. 40, n. 2, pp. 147-157, 2007.

\bibitem{bastos}
Bastos, J.P.A.;
\textit{Eletromagnetismo para Engenharia: Estática e Quase Estática }, Ed. UFSC, 3a ed. rev., 2012
\bibitem{notas}
Notas do Curso


\end{thebibliography}
\end{document}